葉劉淑儀：有人「明張目膽」要求香港立國、美軍登陸，都唔知係講真定講笑

問到去年反送中運動中，哪些行為或人士或被視為「特定情形」時，葉劉未能言明，只稱去年發生很多史無前例威脅國家安全的行為，包括有人鼓吹港獨、民主自決、香港立國、香港民族、要求美軍登陸香港，以及有人「明張目膽（注：鍾樹根2014年語，正確應為「明目張膽」）」到外國要求制裁香港和中國等，「呢啲我都唔知佢係講真定講笑㗎嘛，喺國家安全嘅立場嚟講，每一樣呢啲都要小心分析考慮」。
...

同一個寫稿佬

你個咁嘅垃圾國家

快撚d收皮啦

話時話tree根去咗邊

做咩葉劉姐姐近排藍到痴晒線，幾年前佢唔係咁

選舉近了

中間派無市場

田二少下届都唔知贏唔贏到

她又表示目前最高級法官，都是由特首提名中央委任，由於預計國安罪行極少被檢控，「唔係好多法官有經驗」，相信將來負責審理國安案件的法案，特首挑選時會徵詢律政司和「大法官」意見，「即係有特別法庭」，她又指涉及加泰獨立的案件，都是由馬德里憲制法庭處理，香港將來做法「大同小異」。

都唔知係咪有呢個人！

咁「姐姐」呢次舉腳勾引志雲大師係講真定講笑?

好好笑咩？

佢推23條果陣藍D 定而家藍D ?

"明張目膽" 其實係何韻詩首歌.... 原來葉瘤係佢fans?

依家低智D. 鬥藍係鬥低智, 所以依家藍D.

仍然覺得自己仲有機會做特首, 咪出盡全力奶到反皮
希望中共睇到自己幾咁落力

講埋曬啲子烏虛有嘅嘢

03都係咁嘅嘴面㗎啦之後諗著扮下田北辰懶係中產中立咁，一有大事又發癲。

男版元秋
估唔到姐姐仲用佢啲on9嘢

十幾年前仲叫做有文有路，話哂Stanford Master
而家變咗紅衛兵，被妹妹搶咗做唔到特首，所以痴咗線？

唔好意思，淋病已經係最後一個特首，之後可能係香港總統或者市委書記

葉劉淑儀在3月初，聯同陳智思、廖長江及張國鈞三位行政會議成員，一起參加了由World Affairs Council主辦的「美國香港對話」（US-Hong Kong Dialogue），我們在美國加州逗留了幾天，和美國副助理國務卿費德瑋（Johnathan Fritz）、美國駐港澳總領事史墨客（Hanscom Smith）及美國眾議院外交事務委員會幕僚等專家，進行了兩天的交流。

勾結外國勢力 試圖顛覆國家政權罪
國安法過左 第一個比人打靶

做乜嘢
佢首歌都係叫明目張膽

姐姐為咗做特首可以去到幾盡
佢已經變咗另一個何君堯

全部鳩噏講笑
但你地又會咁認真走去立国安法

佢係咪重以為自已係保安局局長
做埋比卡超果份

呢排咁搶口, 博選特首

佢當年有文有路!? 當年佢咁嘅款走去中大出席23條研討會 講嘅每句都難聽過粗口喎

Let me finish！You are interviewing me！Let me finish！

傀儡一名,其實特首有咩好做?

夠有支那將領話要武統台灣啦
咪又係講笑唔敢做 最近仲要縮撚埋添
夠膽就「認真」呀嘛

所以佢而家嘅表現似係原形畢露多啲喎

美軍登陸
之前咪有美軍艦停香港
大驚小怪

100毛果首改歌呀, 後尾搵何韻詩唱番

有人懷疑Solomon係AI
仲可笑

個首改歌都係抽緊tree根水

有咩問題？唔俾講呀？

所羅門圖召喚

美軍都登陸過好多次la, 促進香港經濟有mud 問題？

退咗休湊孫啦

屌好嘈

我話講笑 咁係咪又要拉要打要鎖要姦要殺呀

係咯, 有人唔記得之前美國軍艦成日登陸香港消費.
係舊年香港唔俾, 佢轉左去台灣遮.

仲可以帶路，介紹香港

香港真係有美軍登陸喎

咁姐姐幫人起機finish咗未

我地一般人唔會明佢思維架喇
不過我個人睇法係孽瘤一直對自己極度自信, 覺得自己好有能力, 甚至係佢嗰代官入面最醒
後來推23條失敗佢條氣好唔順, 一直想等機會想上番位證明自己

講真

let me finish first
you’re interviewing me

美軍登陸香港好多次架啦

大大隻航母入港補給

無話講笑﹐從來都好認真

鳩噏當真，黑警死全家到呢家都無發生過啦
佢哋唔知上兒登有一句格言「上兒登勿認真」咩

美軍登陸過香港好多次啦

你自己都識講啦
呢條咁嘅國安法你點樣定義佢係講真定講笑呀？
咪就係由中共定義囉
你係後生仔係黃絲就係講真，拉得
你係廢老藍絲就係講笑，冇犯法
咪就係人治唔係法治囉屌你

又有on9拎民選政府同獨裁極權政府比

拉鳩施永青先啦
佢今日講香港要行新加坡路線
仲唔係鼓吹建國？

好掛住Tree根

佢屋企人嘅外國國藉都好快化為烏有

志雲GAY過喎

姐姐唔會緊張呢啲咁雞毛鴨蒜嘅嘢嘅
她還有黨呀

有人「明張目膽」話要幫年輕人起機，都唔知講真定講笑

要返工，不了

Tree根+元秋
立法會變幼稚園

好似去左種野

種大麻

掩鈴盜耳！

湯文亮：做人做到 葉劉淑儀 咁樣真係好辛苦
（設計對白）

講笑芝麻。上連登，莫認真。